來讓我跟你走～

假使拘謹不去接近 剩餘寂寞伴我繼續做人
就以畢生的勇敢 將我的愛賭這下半生

來讓我跟你走 流浪到天邊海角
如若你肯靠緊我 你願疼惜我未悔當初

來讓我跟你走 尋覓最真摯感覺
陪著痛苦也經過 快樂也經過 讓你好好愛我

來讓我跟你走 流浪到天邊海角
如若你肯靠緊我 你願疼惜我未悔當初

來讓我跟你走 一生一世都不夠
陪著痛苦也經過 快樂也經過 讓你好好愛我

比我陪住你走好唔好

一生一世都不夠～